如何振興香港足球？

阿爸阿媽好鍾意幫d仔女幫下d足球班，可惜只限於玩玩下，始終香港靠踢波搵食真係屎都冇得食，咁樣輪迴之下仲邊會有有水準既人肯踢，有既都只係三兩個，其他個d真係業餘過業餘，早2日睇新聞，流浪有d球員真係肥到痴晒線，有操開既邊有可能會咁

究竟有咩計可以救下香港足球？成棚友仔冇體力冇技術冇teamwork

我只係諗到1個方法，去保良局，男童院，搵一棚人晨操晚練，乜都唔使做，只係掛住練波，模彷外國d青年軍模式，咁樣軍訓法，希望ok啦

賭

無經濟貢獻

開賭囉
你睇下班阿叔 問佢地澳職有咩人 仲熟過香港波有咩人 依家睇英超見到木耳 個個係到馬後砲 「果時都話木耳好波架啦 呢條澳洲光頭仔勁野黎架」

無 有咩觀念就有咩足球 香港所謂觀念都係唔太掂 淨係話人點唔踢得好

望下美國同日本點搞囉

開賭

人地鬼佬體能都屈你幾百班喇
好多野唔係話練就得 基因決定一切

點睇日韓

減價

Kim out

冇得搞架,體院自從取消足球注定走向絕路
當一個足球員竟然要走去做兼職,你就知呢個行業冇撚得救
人地日本政府係90年代初開始大力鼓勵親子足球,聯賽大曬金錢先有今日水平

肉食者鄙

起多d足球場先講啦

日本有本少數打到頂級聯賽
韓國仔因為比較北方 體能點都好過香港人
要振興足球 先要解決土地問題
冇場比你踢 講乜都係假

香港是故意產業單一化的，你們明白嗎。

這是港共想在香港推行的價值。

潛力人都不了 要返工
仲可以點搞

有三菱 有yamaha 有樂天 有toyota
d大財團會sponsor一隊波 使撚驚無錢散班
香港搞波班人比到盡都係d三四線富豪
你搵誠哥搞隊波勁撚過恆大都得

開賭係唯一方法，有錢先有得搞

開賭同埋政府馬會齊齊合作 搞10年到應該有收穫

立法強制香港頭20大富豪每人都要有隊足球隊,每年班費唔小於1億

解散香港足總
再組成新足總

中超

點為之振興先？
多人踢波定國際賽攞獎？
前者咪起多幾個球場囉，後者咪買幾個貴外援囉，起少條跑道成隊巴塞買返黎都得啦！

好多時d野睇落好簡單，其實好難，調番轉都係咁

好多人都話其實香港d小朋友d波低唔差，但一上13,4,青年軍個堆，即刻比人拉開晒，人地1個星期幾課，甚至1日1,2課，香港個d冇場地冇時間，d人train得出黎，一係有意識冇體力執行，一係就調番轉

如果政府落力大搞，搞到個規模係唔使塘水滾塘魚咁，叻極都只係留係香港，而係出到去中甲中超，或者日職韓職，話比人聽每個月有6位數月薪，仲要唔止一個，起碼十個8個，咁先有得搞

去邊度搵呢d人train? 而家個個家長都情願叫個仔讀多d書，唔放佢地出黎，最簡單既解決方法就係搵d冇家長既，或者家長理唔到個d小朋友訓練，咁先叫有d可能

代表隊比賽唔播國歌

換撚哂成個足總佢+霍家班人

搵d小朋友細細個去外國學波

1 賭

2 同中國 打聯合聯賽

邊會俾香港人打得起，足球呢啲最容易凝聚民心，俾香港人打得起分分鐘作反。

何況邊有地起足球場

球壇上一代全部都係垃圾
沒有例外

剷鳩晒啲golf場,班老坑阻頭阻勢,幾丁友霸咁大個場

香港好少足球場咩，已經唔少，係質素差，根本唔關球場事

剩係拎完聯賽冠軍，跟住下季班主話咁樣搞太大洗費唔增兵冇獎勵不特止，仲話散班唔玩，已經足夠俾國際恥笑

幾大地產商一人一隊波，踢贏揀地。
我肯定香港足球勁過西超

唔係講笑
呢個睇職澳職果陣已經覺得佢超班
不過係諗住佢轉到去英冠已經係極限
係冇估到今年上到英超都踢得掂

先要有民選政府
完

開賭咪肥馬會
馬會幾時有講過收益會用嚟支持你

Golf場真係on9
香港已經地少 仲要用黎起golf場
橫掂班有錢佬都半退休
大把時間點解唔番大陸打

馬會贊助好多草根足球發展

香港有幾多間學校有足球場

香港籃球已經屌打足球
雖然籃總都係垃圾

一個講哂 香港足總有紅底高層一日都無望

呢樣真

香港太多七人場
但正式比賽一係就五人 一係就十一人
將七人場變十一人場或者拆做幾個五人場好過啦

資助一班細路去英國讀足球學校，讀到考完a level為止
跟住有班落就繼續留係英國踢
冇班落就用a level成績考hku

班冇錢送個仔去英國既偽中產父母實仆住去報名

只有 _ _ _ _ 先可以解決根本問題

青訓果d 唔係馬會搞架咩？？

我見波衫寫住馬會

最低月薪3萬

拳願阿修羅

加入大洋洲足協

真係睇見就嬲，技術，意識冇都算，咪操下體能囉，搵physical呢亭野sponsor下，操fit d都可以掛，屌那星次次到60幾70分鐘就行都行唔郁，喂，唔係人造草地上面練波，落去跑下沙灘，舉下鐵都要啦

支那都有錢,咪又係搞到成劈屎咁

幾好
到時港超先係四大聯賽

其實11人場足球唔係好啱asian踢。

個個都企係到等波唔係迎波
已經夠死十世

技術問題姐可以改

其實最簡單就係起多啲足球場

根本政府肯科水就唔會有問題，大搞公立足球學校，由小學課程搞到大學，大學畢業就有張足球學士沙紙，收晒班家長皮先。

聯賽每支球隊科水做低薪，吸引多啲人投身職業，呼朋引類叫多啲商界贊助，唔驚球員搵唔到食。

到時啲小朋友由細到大日練夜練，足球水平一定大大提升

日韓上屆世界杯俾人SM到賴屎

仲敢講日韓，笑死人，世杯分組賽包尾得一分。

依家全球足球水平進步左好多，因為資訊流通，啲落後國家有得睇波，知道哂點SM佢地。

亞洲人body movement慢，對球反應慢，技術又唔係好過人。

想講其實港足已經開始進步 睇港超見到有幾隊都肯嘗試小組 唔再淨高q大棍 同埋體能都好左 傳停帶射都有質素 比起前幾年港足嘅冰河時期已經好左好多 雖然全個體制進步得唔係好明顯 但係都見到開始着重青訓 有前途嘅本土香港小將越嚟越多 但係如果要更好就一定要政府配合 不過政府就真係彩你都傻